★仲買樓？美國放售駐港領事館豪宅標書曝光

美國政府計劃放售持有的壽臣山壽山村道37號的六座領事館宿舍，標書指地段為「全海景獨立屋地」，形容環境清幽、私隱度高。記者現場直擊，該處的保安未算嚴密，雖在大門設有更亭，惟未有阻礙記者在場拍攝。

根據獲得的標書，封面寫上「全海景獨立屋地、臻罕出售」，並以深水灣海景圖片作底。標書內指物業處於壽臣山之巔，可飽覽深水灣景致，並指該處環境清幽及私隱度高，標書內亦配有多幅深水灣海景及山景圖片。標書內亦有展示現有六座宿舍的平面圖，可見從地面起每棟洋房有三層高。

標書內亦列出毗鄰的壽山村道39號的成交個案，成交價為59.29億元，於2018年8月成交。該地皮的地盤面積為92,087平方呎，最高可建建築面積為69,095平方呎，樓面地價為每平方呎85,847元。

drop to $0 soon

大鑊

呢招高調賣樓高招，共慘黨必定用高價接美國佬物業，以「中國都有能力唔使靠美國」送錢趕美國佬走

買又死 唔買又死邊個夠膽買

國家隊又出動

放左住邊？

迫你高價接貨

帶頭劈價 逐個單位賣比香港人
樓市想唔冧都難

返返去美國住

就係

貪你香港 香咩

連登房屋台既業主準備眾籌買晒佢
樓市gogogogogogogogo

自住驚西

揾個親中商人食左佢，話係商業買賣就得啦

毅進星$100

跌吉班私底下相熟業主合資買lor
成日話優質貨難搵，有人放盤要鬥快落訂

999年地契，共產黨都收唔到

地契呢D歷史文件一早已經完成歷史任務啦